（有片）聖誕換禮物換完又換完又換

就到聖誕節 拍左條片落街同人換禮物
換咗好多野 有唔少都幾正

其實呢個遊戲都係同外國人玩比較好

又幾過癮

賣廣告sell自己 咪推啦

都係想拍完d野有人睇姐

reported channel

樓主抄我